遊行新手問題

淨係去過616 當時好安全
0防裝想去沙田 有冇點企法先唔會比人嘖中同扑
有冇義工位之類可以即場加入吓支援

全部同我入黎！教你下一步點做

希望人地保護自己不如由自己做起

口罩係基本中既基本 遮 眼罩

樓主，係乜原因令你走番上街頭？

想收集下淺黃民情

至少要帶帽同口罩，依家啲狗會有好多枝高腳cam，企後面都會影到你

其實我定義自己係深黃
只不過唔係勇武(不過內心支持 唔會分化)
其實每次遊行都想出 但公司全部深藍新移民加難攞假
所以撞正放假就出 加上見到呢排D狗失曬控太過份
所以想企出黎 但怕比失控狗打

其實和理非比人影到會點?
會唔會比狗老屈
我冇夢遊過

失覺失覺

想問下帶防具比狗周到會點?
平時唔帶帽 口罩都係得最普通病人帶個隻
現場物資係唔係可以借?借完要點還

有衝突既話企後少少就ok

遊完如果唔示威 搵D高位做哨兵/物資組義工掂唔掂?

巴打還好嗎？

差唔多6點閃左
見到好多人返轉頭去源禾路幫手
但我冇裝又冇經驗 怕拖累大家

咁你量力而為啦 我覺得其實唔需要咁介意有冇經驗
利申：冷氣軍師